[HKBN][sales勿擾］用家留低你最終續約plan做參考

擾攘多月後啱啱續咗

1000M + MYTV + 電話

$198

都話sales勿擾咯，係唔係咁乞人憎啫

搵舊客笨 續約黎托柒